從射穿牆巴打所打嘅標點符號，已經可以感受到佢個種發自內心、真摯嘅強烈性衝動

各位巴打一定要多加注意，提防此人！！！！！！！！！

連登色魔多

痴漢

點解巴打都要提防